hi 淡友 (40)

支持肩哥

留明

高人們一齊分析下聽日走勢

先殺307再上32000

夜期做乜一開就食撚左屎

QQ死硬
我D Call要止蝕啦

聽日先睇啦 唔玩期指既話都無咩好做

隔離美期瀨屎

大家有錢執就好收手唔好再玩牛熊
大把錢另計 無咩錢就收手
長賭久輸呀 上癮就麻煩

唔知幾點QQ有消息

姐係盡快放左D 牛, 等307再入

道期跌呀嘛，美帝調整緊

出了

出咩？

今晚唔玩hsi
希望無事啦

精

仆街中伏

射左？

我肯撚定呢個post有過千人跟機

市都未開，驚咩丫

根據經驗
咁早就瀨屎通常尾市都v彈到上天花板

最好就聽日低開高收

咁又點？
有人揸住枝槍逼你跟架？

其實好簡單，睇今日啲仆街北水掃左幾多700就知個業績好唔好

高開高收啦不如

訓醒出車，都唔知走出走入仲乜，訓著都收錢

Ching有你呢句就放心了
一陣等QQ出業績彈到夜期收工

我俾人打左呀

香港都要跌兩日啦
道指跌兩日都好合理

屌你
咁講真，佢跌多幾格你都死者

一陣分分鐘又好似港女咁隊番上去

係唔係有太多傻散

尋日冇

唔知今晚張牛熊圖點

可能買左100蚊o者,搏一搏

差0.22打靶既超極限QQ牛

所以咪細細玩一千，當賭大細

幾肯定牛多

我死得好慘呀

我395走左391牛，391.8買385牛，渣到而家
其實應該買多啲既，不過算啦

我試過好撚多次啦！
明知打靶咪揀定差1-2個位嘅每個擺一千落去，實有數圍，不過梗係要識揾同知佢大概點殺啦

唔講嚕，餓親🐯就大獲，閃

玩得開心啲啦

披露易出左700業績了

係啊 講到好差1

夜期即刻抽升左100點

收入48%增長，經營溢利58%，應佔盈利61% 詳情自己睇

牛要升了 太差了
我無牛係手

衰鬼 夜期冇咩反應

700過關了

有d反應喎

比頭先升咗差唔多成百點喇

好過預期?

屌你老母, 我睇中左, 但比人打左靶, 呢個世界好黑暗

好過預期

唔打點賺你錢啊

唉，我都係呀仆街

蜈蚣彈添啦

5半咪升左100點

700業績出左 夜期升翻啦升翻啦唔洗jump

符合預期

700 ，甘我隻恆牛

32000

牛三 牛三
聽日搵位入貨

qq 靠你啦

升到34000我決定要幫布哥打飛機

肩哥唔洗jump喇掛

市場氣氛即刻大好

符預期 問題係呢個預期係唱淡之下得出
大戶:沽得

希望聽日啲恆牛生性

我淨係入左恆牛 冇騰牛
希望分享到成果

咁快肯定聽日升

新聞話符合預期 姐係又可以跌

aastock講符合預期

留咗五手，可以返家鄉了

QQ好過預期呀
聽日QQ, 恆仔生性啊!!!!

1. 公司財務表現
二零一八年第一季
我們的收入實現48%的同比增長。智能手機遊戲、支付相關服務、數字內容訂購與
銷售以及社交廣告是整體收入增長的主要驅動力。
經營盈利增長59%，經營利潤率為42%，同比提高3個百分點。非通用會計準則經
營盈利增長36%，非通用會計準則經營利潤率同比下降3個百分點。
本公司權益持有人應佔盈利同比增長61%。非通用會計準則本公司權益持有人應佔
盈利增長29%。

睇你地點解讀升定跌

好撚黑暗好撚黑暗好撚黑暗好撚黑暗好撚黑暗好撚黑暗好撚黑暗好撚黑暗

入左熊

700

之前跌咁多
符合都要升返啦

391師兄，互相取暖
我仲睇到有隻390.4絕地反擊

今晚訓唔訓到？

但要解讀利潤點解跌左

跌跌升劇本又出現啦

我係咪可以笑返喇

無錯,業績條數靚,都要等大戶解讀
佢地只要講句唔乎合預期就可以做瓜晒你地.....D牛

無qq 牛。得call

上面咪有個巴打0.01入
升左1300%

大戶狗黎嫁

好過市場預期

聽日未必爆升

大家今晚有覺好瞓

起碼唔會仆街先啦
如果差過預期, 恒指呢排都唔洗旨意上, 而家符合, 就算真係跌, 最多咪跟美股跌一兩日

呢個世界好撚黑暗, 睇中都輸
我以後一定企到最後

聽日又可以入貨

now話勝預期wor
我覺得都係勝預期

個市要升
㩒都㩒唔住
今日跌唔穿308就係最好証明
聽日！我地一齊升爆廠

入返隻遠少少牛既應該冇死既

笑到訓唔到

【騰訊控股(00700)一季度淨利超預期增61%至232.9億元】智通財經APP訊，騰訊控股(00700)公佈，截至2018年3月31日止3個月，該公司收入735.28億元人民幣，同比增長48%，環比增長11%;該公司權益持有人應占盈利232.9億元，同比增長61%，環比增長12%;每股盈利2.47元。
期間智能手機遊戲、支付相關服務、數字內容訂購與銷售以及社交廣告是整體收入增長的主要驅動力。
於2018年3月31日，QQ智能終端月活躍賬戶同比上升2.4%至6.941億，隨着該公司豐富聊天功能及娛樂類內容來吸引年輕用戶，年齡爲21歲或以下用戶的智能終端月活躍賬戶亦同比增長。QQ看點的日活躍賬戶超過8000萬。QQ看點優化了短視頻的推薦，從而推動視頻播放量同比增長300%。
微信及WeChat合併月活躍賬戶達10.400億，同比增長10.9%。小遊戲的推出大獲成功，令小程序生態系統整體受益。該公司於3月底向第三方遊戲開發商開放小遊戲平臺，目前逾500個小遊戲已上線。
此外，受《王者榮耀》及《QQ飛車手遊》等自主研發的手機遊戲所帶動，智能手機遊戲收入約達217億元，同比增長68%。受益於季度推廣活動及新遊戲，智能手機遊戲收入環比增長28%。《王者榮耀》仍是中國iOS最暢銷排行榜排名第一的智能手機遊戲，其日活躍賬戶錄得雙位數同比增長，收入同比增長強勁，表現穩健。於第一季，該公司的新遊戲《QQ飛車手遊》成爲中國iOS最暢銷排行榜排名第二的智能手機遊戲。

個預期係一調再調低得返黎 即係預期30分而家出35分 本質都係35分

我預計聽日
一係QQ升
但恆指跟美股跌
一係QQ跌
恆指跌得仲甘

聽日410得唔得

入左遠牛 升唔到幾多

屌 淨係入左恆牛 分享唔到成果

布巴點睇

好過跌

美國要睇下Tesla 單野插得大唔大。

咁唔係既 恆指都仲可以升
但係 搏QQ好似抵玩D
QQ死 恆指都唔會好得去邊
QQ唔死 恆指好多野都可以拖死

聽日all in

2382同2018跟實垃圾蘋果應該無問題
就算跌都轉燈

應該

呢家都係預期中位數高小小
到時一句打埋黎 預期下年KEEP唔到高增長
都會收皮

升硬啦，大致合預期，但你睇下大行俾啲目標價，全部500蚊。聽日著返件飲衫數錢

但值得搏 不過已入唔到市
夜期都無位入 期指個位都唔靚
依家未9:30都高水 唔係好野黎
大戶最鐘意 8:30-9:30一野轟落去 呢幾個月都係咁

真 如果真係受呢單消息影響
唔會升番去收市位就停左

拿，你地去搵下，naspers個股價而家咩樣

今晚要去賀賀佢

聽日入D其他指數股搭下順風🚗

又all in 開熊啦

量角器PLEASE

同上次唔同，上次係個個估佢業績超出預期好多，搶到過曬龍結果隊返落380

今次個個驚咗佢未出業績先隊落去，沽到391過曬龍，宜家業績符合預期應該會升

道期仲紅緊 但又有d想轉勢咁 琴日跌太多?

如果唔係q牛咁貴 一早入左

咁都係勝預期阿

雖則我係估佢會升
但係都係等埋牛熊圖先放心

除左ngaap純利外，全部都meet 到最高預期果個數wor,今季手機遊戲又繼續增長

淡友聽日慘慘🐷，好友食🐻掌啦

我理鳩恆指點，QQ410最少

0.01 入嘛

劉氏指首季「吃雞」手遊有突出表現，而公司有份投資的公司Epic所推出的遊戲「Fortnite」亦有亮眼表現，但暫時在中國的兩款戰術類遊戲仍未變現，要等中國有關政府機關批准才可以變現。

未變錢都合乎預期 變埋錢咪可以飛天?

聽日升嫁啦
拍定手先

成堵牆咁

我覺得佢都係會照壓下QQ開市價先

呢個係咩指數黎

恭喜有QQ牛嘅朋友

牛熊圖都無用 收市中間位 大戶絕對有能力食晒兩邊 你睇今日 一定要先袋profit

諗下好啦

QQ 9成牛

Now, 經濟通，太陽報就話勝預計
Aastock就話符合
港股賊涼王就話略低預期

係唔係佢個非洲股東?

唔識睇，睇大行點講

今日已經食左好多牛
睇唔到聽日仲可以點沽落去

最好聽日開市壓住QQ價，等我入多D貨

係

聽聞背後都係美國佬黎

市場信息好明顯 聽日要allin HSI put

恒期轉燈, 升得好有力

希望先跌後回

點解咁睇?

我覺得唔會跌跌升 仲比位大家入 緊係升爆 博散仔高追

唔會

熊肉全體

Naspers今日低位彈返上去，彈左5%
咁聽日qq 15蚊冇走雞啦

事實證明股壇係需要有肩哥既指引

開市大概415－420然後派返落405

5%就要20蚊啦

但係肩哥篇千字文好慘

naspers唔係放晒qq啦咩?

Qq親自挽留肩哥

佢allin 左牛，追得番既

肩哥快啲開心返啦

加油

我諗諗個個都經歷過既，明既
btw聽日實升返

永遠懷念肩哥

放哂qq應該得200蚊左右，佢兩成定三成股權

肩哥，冇事啦，騰訊呵番

其實呢兩日已經嚇死左班老散
大戶應該係入夠貨,正路扯兩日再出貨先係

Naspers一棍抽上去，樂觀啲啦

放左2% 咋嘛

放完都重係好多貨

夠位走騰牛啦

放少少咋嘛

金仔玩野，今晚美股賴屎
聽日港股跟

放1%咋好似 唔係2%

之前返390樓下再買番佢都賺

有你呢句 美期即刻轉燈

我讀drama㗎

根本你揸正股 385就好入啦

不過大家聽日要理智d,唔好高追，唔係就贏都變輸

神仙咩

你而家先知咩

呢個真，唔係真係喊都無謂

實有傻散接貨

Sorry，無追到post，想問下QQ點？

佢叻仔呀

燈力加持 聽日再爆上double

大奇蹟日

318見
我真係想睇升20蚊既騰訊會拉起個市幾多點

人夫清
有冇入到？

聽日恆牛開車定QQ牛開車呀

熊仔無事啦 道期始終紅燈

Why not both?

有一隻恆指call

爆升俾大戶出貨 俾埋我出貨

恆牛 恆熊 都唔驚啦 2隻都實有位走
騰牛就應該fat fat

如果唔係咁貴我頭先都入左

騰牛過夜，正

QQ升得急，熊友表示好驚驚

唔知會唔會比大戶㩒住唔比佢升
爸打睇佢過唔過到420？

有無人聽朝一開放qq牛？
應該一開就扯爆左

個個都睇qq升

下，擺明就係大行呢兩日㩒住收貨震倉啦

我估AO第一口價就係420

聽日大奇蹟日，好彩重牛

面對現實啦雲爺爺

佢跌20蚊果日都見識過啦

真心2邊都實有位走
美股今晚仲整固緊 都幾難見綠

如果跌既我再入牛，今日太少

一開市有位走左隻call先

只要你都睇就無問題

最緊要雲爺睇跌就得

Naspers係直角咁升

平開打和super

應該紅住賴行一晚
開市牛熊都死唔晒 但日市都係一棍棍咁升多

係，好撚癲

夜期已說明一切，睇埋今晚ADR

邊有得入，呢啲一係中一係打靶，冇得追貨既
大戶高興的話升夠兩三日都仲得

重點係QQ爆升帶動既股好多 日市恆指一定上

要準時反工入牛

仲番工？準時起身數錢啦

今晚攞返件飲衫出黎試身

約左經紀

似串佢多D

點會升到$20咁多..

一開波勁假個時都可能會有既

我聽朝請左半日假去慶祝

聽日要同個黑星開會，每次同我傾野都冇幾千
話時話條黑星琴日同我會完會黎就輸到仆街

好似試過一日升13蚊

為咗聽日專登提早番香港

早d起身返工數錢

雲爺有無入返QQ牛

爆邊，連我最擔心既700都解決左，All in 298牛

yes sir

415唔知入唔入到牛

大佬，聽日700起碼上返兩日前跌落黎個啲位先，講緊410以上

屌

肩哥笑返啦

我估開市415

我隻call走唔走好？

HSI call

唔驚啦 原來雲清個倉得486
任佢點講都係出口術

Yes sir

到價就走，換價外，收番個本先

Ok

咁快咁開心
大戶都未夾完口供解讀份業績係點。

上返470 股皇歸位
大牛三！

好似298果日咁
夾撚死D 307牛再上就正

好老實長線都係升

夜期受美女拖累
聽朝先可以啪啪聲咁聲
淡友們
今晚瞓得著嗎

唔駛夾啦，南非嗰邊低位升左7%

呂布兄

唔知幾時有位入？

聽日爆低開！先再升

無知一問
700 升有邊幾隻會跟住升？
2382 2018?

乜鳩都升
Btw 巴打你有冇留住隻455

手揸297牛
學布神put埋對沖
可唔可以聽日低開再爆升

聽日恆指開市會爆幾多呀
唔好掛住QQ

455? 無入過
你認錯人？

夜期好似冇咩力

升600點不是夢

今日唔知引左幾多淡淡呢？

60455
唔通記錯

聽日我會睇位入D 27，939🐂，搭下QQ順風車

太天真
一開升200
然後慢慢 慢慢升到+450
d淡友就夾呀夾呀
回一回以為跌嘅時候再一棍爆上+500

好呀好呀
我想食熊掌

著返套靚衫睇仇家打靶

逢高加沽 313 315大阻力

喔
一開市走左啦
308 果陣想入返但做緊野入唔到
再睇已經DH無入到
而且qq咁不穩定唔玩hsi過夜啦

315好難衝

Naspers 8%

聽日qq升10%好唔好呀

聽日700好似佢咁就爽

佢減持 佢升咪即係股東覺得佢做法正確，咁700應該跌wor

佢仲係最大股東

佢地啲股東係成日要佢地減持然後派錢

人類想像力好強，由你點解讀都可以

大貪，日日10個％啦

創作力量同幻想

開市不問價all in 牛

今日啲人AO放牛，聽日就變左AO入牛

聽日無15個%唔收貨啦 之後每日10個%

NPN升番上星期一高位
唔知QQ會唔會一開416

唔出奇之前無啦啦都10蚊日

道期又轉燈

大家咁開心
係咪個個都有q牛

熊仔上

企鵝救世界

你唔係無呀

對沖put應該幾時走？

吉倉 聽日all煙

企穩31300

企穩313係咪姐係307牛穩定番可以考慮入番

Profit買細細注，今朝坐80格都唔走，呢次可以擺到到期了

然後俾人左一巴右一巴

Npn 9%
我當佢升5%都20蚊

唔好呀

聽日d 人又嫌貴唔入嘅啦

不要說了
tag反d熊仔入黎

呂布下星期去邊度玩呀

入左60萬牛都覺得小

低買高賣是常識吧

得一手 點算

放工係火車都忍唔住笑
不過明明輸緊四萬

巴打你咁搏嘅 ?
講真業績呢d野真係賭大細嘅wo

大戶

有無貨喺手先

股

我收市前走左9成

屌鬼去晒邊

2318 業績前炒左十幾蚊上去啦 點同呀屌你老母

聽朝起身先睇

見到佢升我仲心痛
點解要打完我靶即刻升
點解307唔等多5分鐘先止蝕
天啊

60萬股 5萬錢 sor
我dl低位入左30萬
之後加左三次注

qq俾人沽左2日
然後靚業績
我都諗唔到可以點輸

都話比人打左靶，但都開心，唔係我睇錯方向，係個世界太黑暗打完我靶完升市
我聽日一開市就追 388 牛同恒牛

早幾日all in左
就算聽日爆升都係追得返3-4成左右

我成日接火棒

我屌
我本身303恆牛搭389騰牛
止曬賺然後換咗雞碎咁多383騰牛

唔多，得廿手騰仔玩玩

都係多
同拎50萬去賭大細無咩分別
巴打有錢

同埋 大家屌晒鬼果時 我keep起晒profit清左倉
買得完全冇壓力 好相信自已睇法 聽日唔大升都星期五爆上去 完全跟足劇本

沈陣營必睇！沈大師審騰訊 今晚霸氣直播

騰訊（700）會係周三收市後公佈季度業績！大家有眼見，業績未出發，股價先失落，周二以全日低位收市，報398元，跌3.4%。市場資金唔撐，咁到底QQ份季績有冇走樣？股價走勢會係點？最緊要係，你手上啲騰訊應該點算好？唔使騰！事關【蘋果財經】搵咗沈大師，同大家指點迷津，騰訊績後分析直播你睇！

唔講怕你唔記得！話說今年大年初三，沈大師親自去黃大仙廟，幫騰訊求咗支下下籤，籤日：岳飛遇害！當時解籤師傅佛隱居士仲話，「炒騰訊會輸身家！」
言猶在耳，3月騰訊被大股東沽貨；全年業績未如理想；4月有報道指，摩根大通有約390億港元騰訊淡倉；到5月，騰訊就被一篇文《騰訊有沒有夢想》搞到股價大跌。情況有如每月一支金牌，速令騰訊資金班師回朝！結果騰訊股價反覆向下，最低見375.4元。
不過唔少大行都認為騰訊季績唔差，最樂觀嘅高盛預測佢嘅按年純利會升42.9%。所以究竟係大行嘅算盤勁，定係大師嘅下籤醒？就要有待業績揭盅！
想知沈大師嘅績後分析，就要留意周三，晚上10點【蘋果ATM】直播啦！
直播時間：5月16日（周三）晚上10時
嘉賓：沈大師
直播網址：
蘋果ATM

動新聞YouTube同步直播

我就係唔敢賭大細
走曬啲389騰牛，換5手383感覺安全啲
點知同我諗嘅野一鳩樣，嬲嬲地

我同你完全一樣，輸兩樣，打靶，307牛
我地手拖手聽日一齊拎反四萬銀，乖

今日高位明日低位
大牛市有買貴無買錯
今次上到330
坐穩未呀
聽日最後上車機會啦

手上得28手301牛..
要升幾多先夠圍皮

如果美股都做好

我本身入左100萬
走淨十萬
700唔敢搏

我都識睇啦，聽日升吖嘛

又係呢句
睇到就驚

你知道劇本，發左達唔洗做啦，仲洗上黎9up？

聽日最好殺埋d 316熊

今次一齊坐遠d啦

聽日直上，you ready?

我見呂布清307都清倉
我都唔夠keep306, 放左，之後先黎爆升
不過個倉100%街貨，唔知對佢升有冇影響

小小騰牛表示支持

仆街

十點唔回就掃佢老母西

我一開都止左307 牛0.031
之後望住佢跌到落0.016 暗爽
然後睇住升返上0.051好撚痛
但如果0.031唔走0.016果陣我仲可唔可以sh到升返？
應該係會驚到放x晒先

其實我冇特別搏 玩黎玩去都係一個數之內
追番我留言就知其實我只係堅定自已睇法 go ahead then
我唸你地唔係唔敢追 係呢兩日回調導致寧願保守
不過我認同 唔賭唔會輸

今日有唔少兄弟震走左

我想揾被師父逼害清

今日落308個下輸左我6成profit，收市倒賺，聽日開始賺到笑，又劍指32000

難得今日可以正數返
呢樣好大因素
正數左開始round 2

38,39 兩個post 完全見到今日嗰市有幾撚狗
多謝一班呂布巴打

聽朝先追貨重掂唔掂？

夜期早左開車

未計有啲轉投熊軍

扣好安全帶，直升唔等人

今日搬咗落303等320
聽日希望掃多十手307

咁快揾得返6成profit?

嗚呀
聽朝會唔會一開+400

聽朝衝番幾手牛仔先

七十手302恆牛ready 今日第二次跌時低撈

牛+期已重倉買升 I am ready

唔撚好再買咁近,唔撚好再買100%街貨

今日以鮮血領悟既道理

要睇埋美女?

高人

+4000 超裂口

聽日大奇蹟日 升1000點呀

308加左呀 一野抽左300點

5/16
700 @ 423
Hsi. @31600
5/17
700 @433
Hsi. @32000

吹咁大 +1000算啦

我做野無得睇市呀

開熊個班呢 一晚比人鎖死左

我唔敢打丁住
好閪黑
聽日先出現

輸幾多

唔怕啦 贏住先 慢慢換近咪可以買多啲
實贏得返

想幫肩哥打丁

唔好呀，大奇蹟日係跌左1000點再升返1000點
心血少，慢慢升得架啦

308 開熊果d唔知聽日會點呢
最近熊都要306
一開打靶就。。

4萬幾

乖 聽日賺番

喔。。濕碎啦
我都仲揹緊6萬數
哥哥呵返

50手295牛
但有put

有4萬就賺得番，過2晚夜都一倍

鎖倉係咁嘅啦
又唔想輸又要贏開巷邊有得咁架

我會記住今日大戶點樣撚自己，業績前兩日唔好買近牛熊，要賭業績都要前一日尾市買最貼牛去搏，預打靶，買牛熊唔好太貼，單日轉向原來可以再轉向，唔好一見到就入市，同埋千祈唔好同燈神同船

留名肩哥星期五又串串貢

緊係話跌啦，大師話升好大獲呀

布神
我得返15k本幾時可以追返上80k

又有得整gif

都係賺，牛敏感好多

今日我都比大户打左十手騰牛
好彩午市清倉再all-in過

過多兩晚夜

聽日all in追本趕唔趕得切

聽日睇時機走put?

聽日遞辭職信

升咁多實回嘅
開市等一等到佢回咪走put

番工儲幾個月 之後過錢入證卷行戶口?

一開企到311減半，上到313再減上番315再啦，但個量要減，牛多put少

輸120k得返20k點算

又有新巴打 黎問是否all in

會盡快番工

過多幾晚夜

聽朝又可以不問價入牛

姐係開市有311 先放一半 上到313再放一半 上到315再放？

點解唔止左再換遠牛 如果你睇好後市

315 要開番

佢有 301牛

暫時係
80k>40k>4k>20k>15k
聽日希望上返20k先

明白

穿到315就基本上320無難度了

當個post 開始多人又係俾大戶撚狗時間

如果真係乾賭業績, 揀隻最撚近最大槓桿, 小注搏
一係就搵遠D算

減半put先，唔好走哂，313再減，上番315再開，因為上次係依個位番轉頭，突破到再走PUT

升到笑，點搞

點解黑期升咁少嘅

後悔無入牛過夜，得隻20530

係 希望唔洗唱夢一場

美女拖住
美女唔大跌聽日就會升爆廠

布兄388牛係咪照舊SH到2046

我唔係新的打呀 過左兩晚夜 係今日比人震走左姐

正常都平開啦
唔洗睇美股咩

要等32000，先會升一浸

咁咪好囉，俾位你入貨

Choppin 巴睇跌

佢喜啦

夾死佢

夢想:
美女跌 港女微跌靠QQ頂住
一開市就比我走QQ call換恆牛
然後港女跟爺西直上

Choppin巴 邊似呂布 會教埋操作 佢今日都無貼倉 平時佢貼倉話自己贏好多

完美

same 巴打， 11點唔得閒入唔到平牛

大家小心 大戶媽咪麵開post

仆街我貼咗添

Sky清，有無入到牛牛？

嗚呀 做完野就見到呢個post 睇黎聽日要追牛 得個10手

今日呂布提咗三次panic sell
算係咁

知唔知點解夢想叫夢想？
因為根本唔會發生

700 點都上番 410 啦

提埋會震倉 入咩put

聽日希望走到隻恆call，換曬去388牛，恆牛玩到有d怕怕

餵到咁

點解要走call?

頭先布清話走左隻20530，轉隻價外

呢啲叫春夢，笨唔系係夢想

大師相信騰訊好難重返 430,450

多謝cfu

苦海明燈

師父好波

點解呢隻牛今日冇交易既？
下晝轉埋燈都唔上

信佢一成

佢一話入388call, 即刻走晒388 d牛

我重諗住入番架

又笑左出聲

可唔可以問下有咩高見？

個操作開市唔會高開？之後比機會走熊，然後升就走埋牛？

今個市我無學你地298坐上黎 同埋蝕左好多

可唔可以比啲提示我等我操作好啲

有哂Hsi 牛熊

呢排陸逐有大粒ipo新聞，見晒光慢慢入，一係入遠d

我自己隻307牛都捱到31050先斬，換左298

今朝咁急斬做乜春，要落450點先殺到

388應該唔會出事，買遠d一定跟恒指走

我諗住245，夠唔夠遠

不過自己都係小注，練心態。

不要再說了

我已經退到238.2

388 我正股坐下算呢排

呢度d燈神燈力無邊

去到咁遠 都好貴

呢d買正股冇咩肉食，坐遠d買牛好過

麵神一日未走call

壞消息

姐係買番295牛na

65529 一手270蚊，有幾貴

佢玩哂 麵神操控股市

我買到29358tim

咪撚理佢啦

道期即反映

我諗住61135，係咪我揀錯左

thx cfu 聽日1手牛都唔走等到450

操作問題

聽日買番QQ牛仲搭唔搭到尾班車

加本啦sky哥

你買還買，小注ar

就係呢到無追post
我遵守教晦30850止蝕
如果走前有問一問就輸少1萬
但係見到隻牛跌到0.1x真係手都震埋

街貨多既問題 係血的教訓 肩哥

利伸，今朝其實我唔知醒，10點先起身，見到隻牛跌左一半，慌到全走

多街貨會唔會放唔到？

由未開市已經提咗

等我教你，買完唔好再望隻牛。睇指數算，完～

即係第二季應該有料到

好老實布兄真係好唔話得，餵到埋口邊。
基本每個即市分享都已經幫大家避咗好多風險因素。

買完坐定定啦 唔好咁易就震走
對上個次11月出完業績 大約＄383 之後個浪就一升升到＄439

如果你訓到十一點起身就唔同講法

我一聽到10點，今次仆街，一定大撚獲

聽日補少少先

衰撚過番工遲到

個價會由街貨開，唔係劵商開，如果PANIC SELL可以要幾西有幾西

唔想出出入入，買隻2000點遠牛坐算啦 坐定定食大浪。
依家2,3線股已經慢慢起動。好快牛3

記得呂布講過牛三要快 今年下半年股災

你唔好再入市啦，都叫你止左賺先，洗下塊面清醒下先

賭場日日開，qq唔會一路爆上，等跌夠先慢慢掃貨

布兄如果有機會真係好想跟你學即市操作同心態

洗唔洗再等回調先入遠牛?

講真 點解呢個post吸引到咁多新手，因為布神指示真係清晰，不過都有個壞處，成班變到唔用腦齋跟，輸咗仲要屌返布神轉頭

唔回呢？anytime有一注好過冇

布哥，隻put係咪聽日一開市即放？

上面追post

收到

美股都未開市個個打晒飛機

我做法，現價一注，跌再加，好過你眼白白睇佢升冇貨

太期待sky兄裸跑

麵神發緊功

認同，量巴俾方向，操作都睇自己，股市總會有上有落，錢係自己嘅，冇人監你四，輸左唔好屌人

入隻293牛擺算，我真係唔信你打到我靶

冷靜D，大方向！！！

聽大師話好過啦

八卦問下布兄幾歲

咁樣射地圖玩都中晒

我拜佢呀

我通常見一個block一個 費事影響心情同操作

好大個

巴打有冇得分享有哂恆熊同牛既我聽日操作

係咪開市放左隻熊得隻牛自己跑?

坐緊隻305牛 坐坐下到街貨100% 點算好

直情係 “我呢輪都賺夠 真想俾人賺下

60333
其實無壞，價西少少食少幾格

兩隻都有 ？
熊會跳得好快 有理冇理斬左佢
隻牛sh
Qq牛你買唔切架啦 唸下2018牛有冇得俾你玩

就係呢隻 買個日先20幾%

100%街貨 大升有你so

求大家小小操作明燈

我同肩巴一樣蝕左好多 , 唔該大家

呂布你偶像圖太熊過

其實你有無諗過點解買哂兩邊

其實布清都話過，自己係全職炒股，其實好悶，所以上黎同我地吹下水。有時見到d清改圖，真係笑左。肩清，唔係話你

新手鳩up
高開就等回再放
平開即走

引熊成功 只要美國冇咩事，聽日裂口高開，鎖死班熊仔

佢好似今朝食左糊

316 我黎啦

咁早開心唔知做咩
聽日放早左又sad 倒跌又sad
唔理了 佛系投資

要高開四百幾點

咁樣搞法姐係侵侵今晚會搞事

師父 我開左POST挑爆熊軍機了

316

又黎料

316 一開就啪

屌你老母啊

呂布已經嚇暈左

圖太今朝好似一早就開307牛

麵神又上船
快d揾人踢佢落船呀

呢次飽lu

我297牛316熊 開邊邊我都冇所謂

麵麵你final 點

我都係開市時 見到布神話 等pankc sell先買賣. 如果唔係又高j溝貨 好彩都係最後都係低位溝左 多謝布神

今日唔死Q牛 唔走307 我個倉聽朝會靚好多

0.031放左好痛

執定野等俾人退學

一開始係諗住做對沖, 但係唔同價位, 但係我所有牛熊都係唔岩位接

眼見大家操作得咁好想大家幫下手 我都知我伸手黨係好唔岩

點解唔入put對沖

希望上到316+

殺熊

聽日開市咩都唔理加注到70萬股 坐到316先減半 坐等320

唔夠貨 聽日又要追

遠牛，無野好驚，今日坐40格都震唔走

人望高處 溝女要溝處

320

same
雖然無肩哥咁誇
但都係好痛
呢個月都係食麵包 二手飯

雖然臨尾入咗少少 超遠牛
但都唔夠補

我有追POST 睇布神個幾隻no. 但係唔識睇PUT條款

所以最後都係揀熊, 希望聽日可以到316等我都冇咁傷

跪拜巴打回應我

過埋今晚 美股整股完畢 星期4去星期5都係升多 升到下星期一先會又開始上落上落

牛熊都有 66:34

但係316係重貨區

但調番轉講305-308成2000張o係到

但有時又會見業績前會爆升，出左業積就爆跌

做咩買咁近ar

老母麵話牛三

唔係話邊一邊多就食邊一邊架嘛 QQ業績靚，大戶要食熊點都易過食牛啦

今日唔殺 抽番上311 仲要係升市到殺落去 大戶要拋幾多貨先夠 大戶都要借勢既

700 adr

不過我覺得最大因素都係睇美國今晚係點

下唔係跌梗咩？ 你地邊度睇

盤前升5%
牛牛睇

唔係9點半先睇adr架咩😒

成日話大戶衰人 但呢2日 316差60點唔殺 307差118點唔殺
仲想點 買咁近就小注啦

你見嗰個尋日架

430不是夢！
Qq牛長hold

sor無睇開adr唔知

臨收市想入牛過夜唔敢入

美國頂盡影響高低開 呢個環境下就算低開 都唔會多 即使低開左 都即刻俾qq帶住扯高 要下殺既代價比往上大

其實大戶今日冇殺307好好人

大戶咁都向下殺 我呢世都唔買牛熊算

我都以為殺硬 其實殺左仲安心啲

講緊盤前價咋？

我見穿晒30850以為都一棍落
點知30820停左彈上 即入

面神今次又要精準打擊700 005 388 蘋概 內銀 內房
又要地圖炮話牛三
仆街啦呢次
我有預感今晚唔係宇宙大爆炸就電腦大爆炸

一定貴

股災 麵麵不如寫哂所有恆指成份股

理佢，人佢擺明揸熊想燈番自己

聽日先問布神好唔好高追囉 追完輸左再賴落佢度

大家早啲訓 聽朝位先決定入唔入啦

一定要啦 受害者喎

睇得出個post係佢意氣說話
唔使當燈o既
反而佢認真畫圖時就真係燈喇

衰多口啦你

面神早就破燈，驚咩，佢已經無用啦

其實想了解一下
你地點判斷個支持位同阻力位？
想學下野

師父有講

德國adr, 好少者，升6%

其實遠牛有啲特別貴，但收回價比起其他遠牛差唔遠，係乜原因？

夜期跌返50點

黑期正數喎

QQ ADR

比如我依家係58195呢隻，佢升跌都算郁得少，但個價比起有啲遠牛平咁多

比人打左隻391牛 700

我日日都講 8:30pm會回落 唔知今日有無講姐

又升返lu
撚狗

#124 不嬲呢到 8:30見跌 而你又睇好 又低水150 正常位 可以入1張 岩岩10分鐘都食到100點
我今晚唔睇市 講過 轉佛系模式

侵侵 Twitter又吠乜野呀

？

The Washington Post and CNN have typically written false stories about our trade negotiations with China. Nothing has happened with ZTE except as it pertains to the larger trade deal. Our country has been losing hundreds of billions of dollars a year with China...

...We have not seen China’s demands yet, which should be few in that previous U.S. Administrations have done so poorly in negotiating. China has seen our demands. There has been no folding as the media would love people to believe, the meetings...

...haven’t even started yet! The U.S. has very little to give, because it has given so much over the years. China has much to give!

侵侵係要喺呢d時候搞事

Trump 又想點，佢講小兩句當幫忙

其實侵侵講呢d對個市影響力都細左
一個幾廿個post,
之前都想做amazon,
但市場消化完就冇咩事, amzn咪又照升
真係影響到個市都係暫時性
咪當有機會比自己撈下平貨

夜期冇理過佢

佢真係 狼來了 之前係咁隊amazon

美股加油

dow轉埋燈

聽日睇怕開市都見313尾

夜期+140

條仆街係咪講完之後自己入平貨

我都未入貨，等埋我

佢做完呢四年，我諗佢自己個倉贏十倍八倍都有

你話唔係有無人信吖

聽日一開+500

聽日升到冇break

老母麵又贏

痴撚線 qq adr +6%
點撚樣入貨呀

aim +8%

唔好呀 未入貨

405撈嘅qq牛乂望返家鄉

聽日敢唔敢升15蚊

得10手

qq就黎+7%

qq adr 423了

邊到睇

我尾市先撈，輕輕鬆鬆

6%都20蚊up啦

富途牛牛

qq

保守啲，可能尾市升幅收窄～

數錢數唔切呀救命

425 la

8% soon

聽日開430

QQ被人強壓咁耐 呢轉報復性大浪起碼可以沖到433

聽日再追一追貨，直接上430

聽日幾點呀
得10手恒牛咋

屌 真係積前升就跌
積前跌就升

啱啱咪有人怪布神lor

QQ咁升法今次真係32000不是夢

8%!!!!!

8%剛剛好

侵侵快啲出黎鳩噏啦

ADR就快31300

熊左？

Adr都咁 港股只會有多

係咪仲要睇埋美女點?
希薶唔好升咁多 比我入貨呀

呢鋪真係阿水都知要追

食隻要慢慢坐

依隻

聽日入會唔會太遲

420唔知買唔買到 屌，坐番一頭半個月又460

次次細注先中 大注就燈 頂盡呢水執得果幾k 大家贏多d

真
聽日又要鬥快

請問邊度睇???thx

我都係啊屌
過夜注 小小地先黎中大波波

又一新手 唔識google

請問大約40k期權戶口大家用咩平台trade?
牛熊證係唔係比較低交易成本？

比期權

又黎現價入扑暈自己

識，睇開個D個個顯示唔同，所以多口問句

夜期升穿天際

其實你望住夜期自己加番150點左右就得

係咪開市不問價走熊? 我用牛熊對沖

細細注先升

咩熊？ 316應該唔洗走了

以後都細注玩算

唔好咁
我要入貨

我有時用ig參考， 都幾貼，但依家成日死，之後多數參考ig

Q牛聽日一開市會升幾多百格呢？

點解見到 deep v 仲留熊

淡友全滅

我手頭上有貨，等出返啲近少少牛，中間又回返啲我先再入

係時候入定388等爆啦

扯到爆

420 up 開市

對沖 好似係

家陣咁夜期升咁多
聽日無啦無啦

都唔知有冇得回

咁梗係唔係講聽日，聽日啲牛數錢啦

我都係得小小

俾我入夠貨再升啦

聽日316熊

dow枝陽燭扯得太行
陣間應該會回一回再升

ADR 315

聽日320仲入唔入牛好

聽日開市可以cut put

今日入果d297牛 一定坐到320先食一半 再坐到上330

不了

320大阻力位 你唔見316即打落黎咩

我唔貪心，聽日高開番600點就得

再唔係麵麵你入咗貨再通知我地

想知串嘴D淡友去左邊 係咪拎晒錢去食放題

今日入黎搞事班淡淡呢？

係到諗緊聽日走唔走到

聽日qq有機升30蚊

我都唔貪心 一野隊爆316熊就得

恆指350打定辭職信

有冇咁撚癲升600

縮返入老母塊閪度避一避先

聽朝qq一開應該見430

高開600仲危
倒跌番都似
有辦你睇之前

開完即走la, 捱左幾日好難頂

338>2318

31400了

1478 點睇 佢都應該升

唔好殺316住呀
我要入貨呀

same

而家入期真係lam到爆，仲係311

Same

應該得，+600

adr qq 個數會唔會假左d 利申小注qq 牛

320你地真係當315流嘅wo
315 好難突破
突破到就至少見320
一日升1000點好易俾人打返落黎
我寧願每日300咁升

+600仲點追呀

升到核爆

走一走，佢打番落黎再入

QQ adr 422 好勁

冇貨咩你

我有冇睇錯，31580

唉我含家產 打左杷D牛錢都唔夠填返

317

今日走左9成
得返10手

最衰lunch前個價set得太低入唔到
lunch後見回只係入左少少貨

點解

MARK底係床頭聽日起身BIC先

woo

如果升30蚊
聽日一開波放左佢好無呢

牛市輸錢係咪要檢討下自己操作

我跟你話1:1對沖 D熊都成萬5

人夫 玩錢係自己
你一定要比個目標價自己先
唔好不問價 我之前就係咁輸到仆街

明天升就無乜問題 問題係邊個位入
有高 亦會出現低位

之前有個師兄吊過 貼價就唔好 但唔一定

總之要定 呢樣野布神就準
入市睇時機 唔好不問價

大家依家士氣好好 祝大家明天搵到低位入牛

入put咪得，屌你低位買，比人呃左貨買唔番點算

上

爆600點仲易玩
全世界買熊

講呢D

快d bin我啦

想問下如果qq 聽日升20幾30蚊, q牛應該點操作呢?

啊啊啊啊啊啊啊 唔好再講

得10手

得10手恆牛 點做好

結果升1000點

我冇話過用熊，係用put 1:1 ，理論上應該數錢，行牛行10格, put跌 6,7格。你用熊，=冇賺錢

不問價追貨啦

我緊緊走左391牛，得返少少轉左手去遠Q牛，因為個本太細，聽日就算升返$13都cover唔返，可以點?

冇玩期 想問點先叫比人呃貨?

咁咪好貴

但都好過冇

我有本 冇貨咋

想問下聽日爆升嘅話
之前買落嘅對沖put需唔需要轉倉？

係咪好似前幾日咁有升幅冇波幅
唔過夜冇野食

cls 4隻put 號碼俾埋都可以買錯

要高追了

有本就追

直搗4幻

佢咁沖法一定有波幅

如假設你391買左700牛，聽日430，如果你食左，咪買唔番391， 都唔知仲有冇機會見到依個位，你開put咪食左回個段，又唔洗走左倉底靚位牛

我唔敢過夜啦 我就係輸果一注過夜熊

搵個好少少既位，打左佢，股王企到 = 大牛市

唉 今日30850 震走左 307牛

聽日追唔追好

布神

牛勿開熊 bye bye

唔好意思
之前未玩過call/put
打咗佢意思係咪即係放咗佢

我都係
睇黎震走左好多人

心決第一條係咩？

布神冇左果20個
聽日拎返40個

布兄，你講到咁實在，因住又有人話你影響大家累輸錢呀

唔好高追

日日賺

但美股冇咩力

聽日仲有個問題就係上証

無貨 希望312有位入

等佢回一回先？ 睇320

千問萬問

不問價!!!!!!!!!!

ok, 我收聲
有貨既數錢，冇貨既睇人數錢

想一開巿食糊

媽咪麵 唔好燈到美股

你理佢都多九餘啦

60手牛 聽日數錢數到手軟

肩哥無事啦你

七十手 追返今日輸嘅profit

聽日不問價入牛

肩哥繼續同布兄帶領我哋打大佬

無貨可唔可以幫你數錢？

與肩哥一齊同路

開live，快入

美股無力了 仲有咁多個鐘 進入佛系模式

我知錯架啦 正數變負

繼續跟實布神領軍

美股係睇納dee定標普?

聽日開313比我入貨可以嗎

臨收市入左qq牛
希望最少追返今日蝕個2萬8

道指

會唔會高開低收

聽日唔知點操作

我冇咁講過啊

師父講夢想

其實我都冇咩好講，總之大方向睇升，短線32000

鐘意買牛又好熊又好，唔關我事

師父話上唔返470

我都聽到

有師父的話 我放心了

大師幾時睇好過700

仆街啦！
我隻牛今日13倍，聽日仲唔33倍

你地睇咩睇到315

屌好葡萄

師父話自己有淡倉 又有對沖 左手中右手都中

佢有700牛

700 adr 420 今日低冇溝貨

沈門絕技你識咩吖，開嘜撚我都中

師傅又用左手牛頂住右手put........
開咩我都中

原來就係師傅搞到今日700....

佢話升仲開心 食完牛再買put

師父已經冇野能夠令佢蝕錢，超合金春袋

CASH IS THE KING!!!!

七七四十九注PUT

大家學下野 師傅做淡愈高愈沽 每高都仲有錢落注
你地個個連PUT都冇錢買

要學

師父番工對沖PUT

下次呂布叫買put 我清9成倉算
本細真係冇錢買咁多貨

大師唔食雞 笑死

睇大師9up都幾好笑

師父唔叫雞呀

大師左一巴右一巴

大師：比盡430-440

對唔住 師父左手中右手都中 拎牛包住個put

真係要大手入QQ牛

得少少恆牛，排唔到入騰牛

QQ420

373牛係咪要長揸

揸到上440好啦

有時覺得做淡既人 講野真係好撚on9
牛軍一直要挾爆班仆街

聽日qq牛 fat fat la

其實分好友淡友都好無聊
最終目的都係賺錢啫

牛熊就係散戶間既撕殺

圖太狼純圖佬嚟，上年十一月同298_308果吓咪睇錯咗個底頂位俾人屌到仆街啦

屌入撚左5手熊唉 屌

咁307牛仲有無可能殺呢

支持

多謝老細

上次佢隻牛打靶 facebook留言啲信徒無左一大半

咁我已經係賺到430既錢 咁我第時我係低過430買 個一刻都叫做有賺

但到頭尾 食中個勢先叫賺 靚唔靚位有咩意義?

佢成日買極限動物 好癲

師傅又黎阻力位mode

槓桿大賺到盡

1日d淡友就潛晒水 明明聽朝先開市
我真係仲睇緊 聽日2邊都有位走
同圖太郎一樣睇法 314 315 邊有咁易穿 應該會回返少少
同埋 騰訊420蚊 大把坐左勁耐既老散會沽番

你睇呢個post呢兩日都見啦,跌番落去就屌天屌地屌呂布

聽日恒牛 388牛加注，就係唔買打過我兩次靶既qq牛，嬲

我好後悔~ 無聽足布神指示.
無買PUT做對沖........
硬食個趺浪.
30900 果時......ALLIN 左買恆指302牛....
聽日唔知點算好~

今晚老美唔知挨唔挨得住，弱弱地

聽日返唔到家鄉咩

完全唔弱啦
fb, 金仔兩單
仲係升，你想點呀
全世界都睇好

道指好弱下

就算真係跌o既話都有期指搭夠啦

何止返家鄉~直頭坐火車上廣洲啦

我都係跟佢學玩，宜家有佢八九成

布兄 392左右有小注700牛 聽日應該食一半再放紙鳶

392就食大半啦

布清，聽日走唔走隻call，我怕買唔番咁平

亞運有電競，有兩係QQ
你話仲有咩負面因素佢有停止上升位

呢條友成日轉軚
佢成間公司d人都知架啦

好

圖太郎睇314開熊，316止蝕。我反而覺得回的話，316先會堅回喎

上得314就上316，成千張期

都要睇返即市點走

貼近316做，不過可能好快落番去

仲要重貨區 都上到314做咩唔食埋

走呀，換價外，拎番個本

你今日有無掃兩板貨

所以睇怕又係左一巴右一巴

淡友金仔唔食飯都吹餐濛，之前Nasper沽700換美金返南非又話走資，一笑置之。

其實近排佢估得OK準喎

聽日追唔追遠牛好
今日入得少少

其實計命中率佢有平均六至八成嘅，咪參考吓囉，邊會有人全中咖

淡友成日講話依家就係熊市
連我老母都話佢都未入市 熊乜鬼

但呢一次我覺得會升多啲先。騰訊升廿幾蚊，恆指升得三舊？講出黎都要合理先得架

佢呢排朝早牛熊都推哂 跌咗先po自己買熊gogogo

美股軟軟地

如果真既話，隻put好似唔洗放住

布哥點睇

20手小注牛 肥肥

有adr頂住怕咩

Good 聽朝有位入牛

遠牛留過夜，聽日買近牛即食，有袋就食唔等

唔知點解佢睇308，聽日睇市都係睇700

聽日700 420同430既分別 lor

聽日有冇近牛呢回事

依家手上都係299 諗緊加唔加

摩通聽日有 308

我依家好保守，我遠既買到293，近我買303

Jp 呢輪啲近牛價閪到無倫

巴打打把打到驚左

大家好克制，牛還牛唔好太近

佢意思係未，升完qq水，會回到308左右？

我驚到j都瘦左兩斤

一係就QQ回返去400樓下，一係就托住QQ沽落去
回係有得回，但未必係308啦。我估310差唔多啦

咁近牛都係302

聽日好似有308牛出生?

明白，到時就開估
316前就食哂去，唔好理咁多

個市咁chok，聽日開313, 跌200可能你己經比人震走左

QQ實有獲利盤，高開完就會fall，咩位再撈要睇你操作

準備又成班走去買近牛送錢比輪商

拿住十手 316熊仔。點算好

布清，可否幫下眼，呢隻有無得諗？ 11525

可以睇下星期五穿唔穿到316先放牛

315-316開 put，做了316突破打左佢，睇32000

長身左少少

聽日都未打靶啦 sh住先囉

313食先 再撈過

升200再跌200，姐係冇郁過，我293牛唔驚，313前買定近牛313放，再等

太長剩餘日數？

sH 即係咩呢
早知今日收市走左許算拉，有10幾格都。
聽朝開市又要坐一排

收到 聽日高開就走 等fall

SH，strong hold

20682 315行使，316食

316計，你睇下我揀個隻同你揀個隻分別

無知一問
牛熊最低$0.01 但有無最高

好似話313會跌一下，之後先去316，如果穿倒316就320

thx，等我睇睇先

淡友們 聽日低開低收好冇

好睇聽日開幾多
大佬，如果QQ一開就420，恆指313？200點咋喎
但上得314既，一定一條氣打埋316先，邊會俾你走

所以難講

好，聽日騰訊宣佈爭習帝錢所以破產

可能打完316即回 就好似今日殺完391咁

小弟d牛走左先半ok?

我都係咁樣估，316一打就即回314甚至313

316回係為左引 317-320

不要說了，很痛

所以316放貨，到314開始分注撈

明白
但聽日要同黑星開會，最緊張既時候要開會

聽日點回都唔會被震走！302遠牛

可能係北水放飯果陣就開始

293牛表示認同

大家都睇聽日升到去316?

彈出彈入食波幅

未必，我估可能十點前已經見呢個價，引你班友追貨先

岩岩發左個夢
話聽日高開低收

聽日開熊

布兄麻煩開定個41，唔該

大家聽日數多啲錢

又推爆
今日真係推得好快

拎住個十手到午市

有冇諗過如果直上唔點？比我就唔走
入put算，升穿 50點咪打左佢，最多幾格

多咗人，今晚大家又開心講下聽日點數錢，好快推爆

仲唔開熊？

早啲瞓 起身揀套戰衣
set好個頭
去食個M記醒神早餐
準備收錢

恆指一開可能未必高開太多，到313-314左右，因為匯豐恆生聽日除淨，有機會拖少少後腿，再睇上證有冇高開10幾點，有就代表個市向上可以去到316，我會追d落後既成份股搏跟炒上

我聽日做得切咁多野至算，要換近啲牛套現，又要set位買貨走貨，我聽日上晝睇唔到市

有乜可能直上 點都會回比我入貨

美股

肩仔唔使走了 今晚成晚都唔見佢

你睇下一月份

其實係人都知700呢兩日呃貨

如果買put 係咪都係買番之前比既果4隻？

出面好似好多人熊咗QQ

定呢個

俾次機會老細....俾次機會...老細....我俾人打壞個頭，我死蠢，我啲手腳慢，我需要搵....搵搵搵錢養家

布神
想下你幾日推薦941隻牛係邊隻？

咁恭喜哂啦，升廿鳩幾蚊秒殺

幾日前